[Times]咪撚再屈手足係輸打贏要先屌條女

因為輸而留言嘅我只係見到係話可惜
無見人係因為自己無得贏而屌

成班無知撚可唔可以留意多啲世界發生緊咩事
好老老柒柒講句我根本完全唔care呢條線
亦唔好諗住屈我毛
呢條女一開始出嚟我已經屌鳩緊佢
全世界都屌緊呢條女嘅時候都仲要屈手足係輸撚贏要真係好撚肉酸

留意吓呢條女嘅事蹟先啦
佢日常嘅碳排放仲多過我同你啊
更何況而家都只係喺連登圍內用廣東話屌都要比你哋用啲咁難聽嘅說話訓示

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

屌晒你哋老母

唔好意思
真心覺得條女只係TIMES 既落台階
其他4個都會捲入政治
佢地唔敢玩

假環保 真偽善

屌, 跟仔打錯咗

TIME呀

我明啊time呢啲左膠嘢點敢得罪人
但衰啲講呢條女連入圍資格都無

sor囉

time
time
time
time
time
time
time
time

咪話係

times點會唔敢講政治

成班以為自己好撚清高

佢大把生意喺中國啦

根本都唔關事 講time封面 就算唔係香港人都一定係特朗普啦 時代風雲人物啊嘛
關環保撚乜事仲要係個9upper

PR小王子
恭喜一個碳排放仲高過平民嘅環保撚

太多新人上連登
從來連登都好撚憎環保撚
唔知點解覺得係輸左先屌

我而家屌撚曬你地環保撚老母啊
你地越宣揚環保我就越浪費
仆街啦你地搞到我冇曬即棄餐具同飲管
我理撚得你死幾多海龜
影響曬我生活質素

輸俾浸浸都叫抵呀

唔好亂講
條女係條鳩環保撚
住遊艇

最唔環保就係依條女

吹哨者最值得贏

幫手推下，雖然講嘅都差唔多，我地要做嘅係趁機利用佢去宣傳香港

咪係
吹到佢係環保鬥士真係痴撚線

條女係用即棄餐具+塑膠水樽

連環保撚都稱不上

Time 都串錯就咪扮大袋啦

真 不嬲都屌開左膠架啦
關咩上唔上TIME撚事咩
ON撚柒9